驚世大發現，原來陸浩明(6號)係七十後黎

見佢未結婚,條女又咁撚正睇落九十後(唔sure)
佢主持個節目又全部都係後生仔
睇佢個款老極都係八十中至八十尾咁上下
原來1979年

第一位盈盈 佢把口唔生性
You can really sing!

佢仲係工程師

wa 39歲

有聲

做到差不多40歲先有人識